［滲透］其實班「白警」應該成立工會，團結起黎

中二病ff:

1）首先，連登應該無人否認滲透的作用。不過，好多人會質疑，投考警隊後，入左警隊嘅人，會好易變質，就好似一大班14年雨傘革命後的人入左警隊後，變得奶共。

2）我個人認為主因在於「白警」係狗隊入面勢孤力弱，群眾壓力下，根本無可能堅持自己嘅信念。所以白警要做嘅：係團結。

3）「白警」應該主動聯繫有公信力嘅深黃組織（eg. Gphone眾志)，由組織去聯繫各人，或者由gphone endorsement 底下，成立有公信力嘅白警工會組織。長遠建立起近似於當年中國革命黨係各軍隊嘅政治勢力。

4）要做「白警」，當然要「投名狀」，方法一，係公開自己係「白警」，同老細同同事對抗，擺到明做又36，唔做又36，拎住份糧吹得我脹；方法二，以近乎臥底角色潛伏，收集黑警罪狀，做二五仔。

5）於是，「白警」工會分成三類運作，一類係公開左自己係白警，公然對抗老細嘅領袖角色；一類係唔公開嘅二五仔，收集罪證，出賣隊友（老豆搵仔得到咁多黑警資訊我認為方法類似）；仲有一類係有公信力嘅深黃人物，作為中間人聯繫大家（近似於同盟會宋教仁一類嘅角色）

6）至於一般平民大眾，繼續鄙視、杯葛、排斥所有「黑警」及其家人。除非佢明確咁公開自己係白警，積極對抗，如果唔係，一律當做黑警，就算你自稱臥底都係咁話。臥底就係臥底，做臥底就係要眾叛親離，防止任何扮臥底可能性。

Ps:不鼓吹任何犯法行為，以上純屬工會宣傳。

警察唔可以組工會

公開自己係「白警」你打個陣有無笑

個肺白啊？

方法二，以近乎臥底角色潛伏，收集黑警罪狀，做二五仔。

白警本身就應該係咁，但我哋都係當全部警察係敵人

首先個會長可能會變成徐步高

成立police secrets先

呀sorry
啱先查返，原來犯法
我修正，係成立「興趣協會」

Facebook secret?

黑警對抗爭者做既野唔會做落白警到?

會
所以好似我所講，呢類公開白警一般以領袖方式存在
槍打出頭鳥

無錯，就好似你唔會因為梁朝偉係黑社會做臥底就覺得黑社會有好人

白警就係要預左眾叛親離

咪會有狗反滲透囉

公開自己係「白警」
不如學泛民絕食

你覺得而家無

Not now not here
宜家出聲第一日已經比人滲透

但萬大事堅持在心為最重要

所以要有領袖同中間人
同盟會，你只係report向宋教仁，未必識其他會員

所以要有孫文宋教仁呢類公開嘅領袖，建立公信力

中共起家都係要玩兩手，槍桿子加筆桿子缺一不可

筆桿子我地有

仲幻想有白警

Only dead pop is white

樓豬番工系米巧辛苦牙

無幻想
只係講緊如果有，應該點做

正如上面一開始所講，我視所有警察為黑警，除非公開表態

你想人哋做浮屍？

會長應該由有公信力嘅人物如gphone做

成立工會要有一定人數支持
你覺得狗隊入面所謂「白警」有幾多？
成立公會嗰個分分鐘被自殺

應該係黑警工會